首先，我們需要對這次革命存有信仰

今日淩晨，又有阿伯出嚟斬人之後揚長而去
計計埋埋，呢種阿伯斬人事件都已經有六七單
咁問題就嚟喇，點解阿伯夠膽落街斬人?
因為佢相信，佢身後既政府同黨係永遠都唔會崩潰，正如老大哥會永遠統治第一空降場一樣
所以佢夠膽去斬人，佢有自信無人可以秋後算帳
重點係信仰
其實無人能夠證明共匪可以千秋萬世，但係佢信
大陸宜家要攞配給券買豬肉，但係佢信
共匪黃俄係永生不滅，直到永遠

咁你又信唔信呢?
好多人話香港注定輸，邊個知啊
你信佢會輸，佢咪真係輸囉
你信佢會贏，你咪玩激啲囉
你可以訪問吓阿伯，如果天日革命成功咗，你咁做我哋會攞你去淩遲過喎
佢會話你聽，屌你都0N99既，共產黨係永生不滅架

你信革命會成功，你咪玩激啲囉
你信革命會成功，你咪學阿伯咁囉
無話一定乜乜乜，但係你如果連比信仰都輸
咁你就抵撚死啦ON99

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

推

我完全同意 見到d人俾共產黨威嚇嘅手段 而唔支持其他人追求嘅野真係覺得好弱